tsm 已經比連登仔燈死左

台股即時

燈死 =+3%

做乜鳩無啦啦比丟到訓低
明明岩岩先有重大突破做到2nm, 前境好到不得了

台股定係美股行先？
依家對比美股仲係多3%？

我唔理 美股等穿百

回套再加注

你班傻鳩唔好見升就買咩啦

最近大量人講tsm

加注時機

靜啦

台股轉燈了

7nm先岩岩出
班炒股緊力谷吹住先

你信咪你賤新上4000g仲沿用3000系架構，加上年底新navi都唔知夠唔夠憾n卡

坐坐住先5nm無乜大碌野應該會升返轉頭架啦

前景咁好 長揸啦

79高追咗

台股先，美股都未開市

美股盤後85
即係依家仲有85+2%？

應該計美股收市，唔係計盤後

台積電台股同ADR 既關係
ADR = 台股 x 5 / 匯率 x premium

strong hold

紅色升，你大陸仔嚟？

擺明台灣app啦咁敏感做咩

無啦啦急升緊係沽貨食胡先啦

人踩人啦今晚實
高J丫拿

首先台股 美股 股價冇正比關係
之後已經唔使睇你講咩

均價5x長揸
痴線個個高位買買完回下又話隻股廢

就來有競價

好緊張

計今日台股收巿同尋晚美股收巿
美股溢價12%
今晚會唔會人踩人

81

你以為台積電係A股？
好似你先係大陸仔喎

on9仔又衝出來7

你班仆街靜靜地贏唔得既！係都要燈！
我憎死你地呀！

81.5 先微跌再大支陽燭直爆格局

不問價走人

大戶望住連燈嚟打

唔怕，有人半個月以嚟都堅持祝福TSM
28/7 今日

27/7 尋日

20/7

17/7

16/7

15/7

落78啦咪煩

自燈大法 可能佢重貨

我都覺

一直以黎我覺得連登仔燈股係一個傳說
但早幾日開始見到好多人講 TSM 再見到呢個 post

有啲野我開始信

直2支大陽升3成，回2% 就叫春